覺唔覺John Weak條撚樣廢過古天樂(古仔)好撚多？

我哋古仔triple tap

覺 因為聽都未撚聽過john weak

Ching

John Wick

打錯

join wake呀

樓主講得好！

你up乜春

牙john條撚樣十秒都殺唔到一條友 我地古仔下下triple tap射要害仲要破埋苗sir最高分紀錄

裝rick 呀，唔撚識野

正評左

ching識嘢

John拿旦

搵我？

渣ga

不服來電